中秋節猜燈謎

呀婆電髮 (猜一食物)

焗乜鳩

cancer

銀絲卷

起靜鮑

曹永簾

果然係鋤慣阿婆嘅你先會估到

真心勁

無人出題既

乜水

你繼續出啦

得我出邊好玩

呀伯抽贏甄子丹 (猜一玩具)

有無人玩呀

又輕又識飛，重識變色 (猜一自然現象)

估啦傻仔

不倒翁？

有一種線，時粗時幼，時多時小，但一跌落水入面就唔見左 (猜一自然現象)

似貓唔似貓，其實係隻雀 (猜一鳥類)

有線

精

錯

Rainbow?

會時多時小

你未見過同時有兩條彩虹咩

落雨

光線？

岩

首先，真係未
正確係落雨

#18 無人估

全世界既豬都死哂 猜一首歌

吹泡泡？

(猜一自然現象)

開多條嚟

#18, #24 都未有人估(到)

貓頭鷹

光線折射唔同色

勁喎

至少還有你

唔好咁快秒好無

雲

極光

似手錶，但唔係手錶，必要時你會好需要佢 (猜一工具)

係我出得簡單定係你勁

錯啦垃圾巴

緝毒犬收工(猜一工作)

汪汪

狗公

必要時你會好需要佢???

咩野狗有兩個口 (猜一字)

係呀，某D情況下要用到"佢"

哭

唔好咁快秒啦

岩呀

指南針？

一個大花園，除左中間有棵樹之外入面乜都無 (猜一字)

岩呀

困

困?

萬年青 (猜一地方名)

常春

岩呀

有無人幫拖出下題，呢度班連登仔好撚勁

大人既會粗D,多D毛,長D,
細路既幼D,冇毛,短D
(一身體部位)

手指

好多個都得,呢個係其中一個

JJ

成隻手阿
JJ

肥婆坐屎塔

instagr.am/princejoyce

"吸吸x" 唔識打

長春

TUP TUP 撼

做乜姐你

上三劃下三劃，下面大過上面 (猜一字)

尖

問人嫁

岩呀

more

左邊有，右邊有 (唔關肥絲事 )，睇到摸唔到 (猜一器官)

眼?

手？

摸到睇唔到，摸唔到會好大獲 (猜一生理現象)

你睇到自己隻眼

照鏡

你摸唔到自己隻手

鑽石鑲賓周 猜一個人名

周永恆

咦，原來我打錯左
摸到睇唔到先真

左邊有，右邊有 (唔關肥絲事 )，摸到睇唔到 (猜一器官)

耳朵

#92

三個人騎隻無角牛 (猜一字)

耳仔

屌,次次都慢少少

奉

思覺失調

有D咩野水可以放落袋

脈搏

油水?

脈搏點生理現象

脈搏唔係生理現象咩

我錯我錯 覺得梗係怪怪地

應該係我怪

渣車行錯路 (猜一藥物)

正路丸？

電話

木鹿大王

唔岩呀清
上面有人答岩左，追下post

全部水